要唱「今天我」 就唱林海峰版本

今天我
在唱今天我
明天我 又再唱今天我
誰沒有放棄過心中的理想
然後 你我霎眼抗戰二十年
我 踏上這無盡旅途
光輝歲月成長中 把家駒都擁抱
我 只知生活是挫折
只知生命是無限妥協
Oh no oh no oh no
相信 相信 相信
年少多好 風雨中抱緊自由
夢想 問誰又能做到
今天我
我 已踏上這無盡旅途
光輝歲月成長中 繼續理想海闊與天空 wo
我 只知生活是挫折
只知生命是無限妥協
Oh no oh no oh no (無盡抗命拒絕倒數)
相信 相信 相信 (延續美麗生活國度)
年少多好 風雨中抱緊自由
夢想 問誰又能做到 今天我
oh no
來堅持堅持態度
誰堅持堅持到終老
留守馬路
Oh no oh no oh no
Oh yeah Oh yeah Oh yeah (相信 相信 相信)
wo (年少多好 風雨中抱緊自由)
夢想 問誰又能做到
今天我 (今天我)
今天我 (睜開眼)
今天我 仍在唱今天我
明天我
Oh no

二十二年了

被土共蹉跎咗

Jan 新歌 努力奮鬥加油 Add Oil

8.18 齊上齊落

唔唱歌

風雨中抱緊自由